隨著科技人工智能越發達，窮人生既仔女越冇價值

好多基層工種比如司機、紡織等職業將會被更聽話效率更好既機器人取替。窮人所生既女仲會有少少作用

你估樣樣粗重野都值得invest咩? 梗有D粗重野留返你班友做, 等你地少D野諗

AI 取代唔到粗重野工作

要3d printing和機械人先可以取代到

現在已經開始研究緊，3d 建築物列印，3d 基建打印

3d printing加機械人再加ai，窮人和中產可以等住食蕉

隨著科技人工智能越發達，反而窮人越有價值，有錢人越冇價值

發夢咩
金融科技，互聯網科技，比特幣
全部都加劇貧富懸殊。

宜家啲3D打印點解咁撚廢

整個好似狼人-武士激戰張櫈咁
整個模出黎先印野
可以印到啲宜家技術限制印唔到嘅野

係外國，ai 駕駛其實都係要有個司機應付突發情況，同埋主要應用係公路度
香港啲路咁撚樣俾ai 渣真係會出事

要司機 -> 人和電腦共同駕駛 -> 全電腦駕駛

參考鐵路運輸發展

人手駕駛 -> 電腦和人手一齊駕駛（現在地鐵多數線路）-> 全電腦駕駛 （迪士尼線，南港島線）

睇你部3d printing 幾多錢
家用的好多廢

工業用的又唔同
有d 係3d金屬打印
但部printer貴好多倍
而3d房屋打印 3d基建打印 3d生物打印
價錢係超級貴

問題係，3d printer會唔會好似電腦價錢咁，貴價printer每年以幾何級速度咁平下去，最終普及平民化

窮人將會做晒有錢佬腳下嘅 IT 狗